想問呢家生日去海洋公園仲係咪免費？

係咪比身份證佢睇就ok?

係

唔係 要帶埋身份證副本 住址證明

黑鬼幾時有免費過

呢家你老母

鄉音無改鬢毛衰

生日當天既人係免費
當月生日既人仲可以八五折買四張以下既入場卷

上年生日先一個去完

哪家?

咪呃人啦 邊有優惠